連登仔最叻係有咩睇唔過眼唔係即刻當眾講出聲，而係第一時一邊逃離間離開現場，一邊上連登發泄

連登仔最叻係有咩睇唔過眼唔係即刻當眾講出聲，而係第一時一邊逃離間離開現場，一邊上連登發泄

咁如果連登仔係連登見到有野睇唔過眼會走去邊度講?

我即場上連登發洩

正宗連登仔